覺唔覺依個世代 毒撚應該去自殺

覺唔覺依個世代 毒撚應該去自殺

樓主係毒撚？

係 每日只係想睡覺中死去

原因係？

打飛機打死

係毒撚都唔使死啫

腦轉得慢 學歷低

其實毒撚有咩唔好

一個人搵錢一個人洗

鐘意做乜就做乜

幾好

陳議員?

做咩咁灰
溝唔到女?

做唔到自己 係屋企都抬唔起頭

咁就真係難搞少少
好彩我都係樣柒姐

幾年前試過啦 溝唔到女之後 已經唔想再溝 亦都覺得全部女都係 player 唔想再識

生活無意義 死去就是唯一對毒撚最有意義

出去蒲返一年半載，係新世界
你都可以係player

唔洗自殺。。。。。
會被自殺
黑狗送你一程

毒撚唔一定學歷低個腦轉得慢喎

樓主咩條件
我係下下級都同靚女拍過拖
所以唔洗咁灰

打飛機算

搞到我突然有啲想幫樓主含

同意

巴打咁勁揪
最後咩事分手

有冇啲時候覺得好凍好空虛同好寂寞

佢話無feel
仲要係我生日帽我
不過已move on下個會更好
同埋唔會再溝啲靚女
佢地身邊好撚多狗公
條女一抵受唔到誘惑
你就由頭綠到落腳